緊急! 中環金鐘站已經超出負荷，大家請考慮替代路線去維園

緊急! 中環金鐘站已經超出負荷，大家請考慮替代路線去維園
為咗分流新界西嘅朋友
新界東、九龍東請經油塘或者搭東隧巴士;
九龍西經綠色線或搭紅隧巴士/撘船

北角／炮台山落車行去維園大約25分鐘

香港站已經塞死晒，
大家幫推

西營盤搭去金鐘係咪暢通

唔想行全程的話可以

政總落ok?

agger, 搭去油塘轉北角， 天后落，好順。有fd響紅色線，塞到喊

金鐘

已經喺香港站罰企左半個鐘

最新：銅鑼灣ok

荃灣而家去 係唔係搭930好啲 同咩站落好？

930上環港澳碼頭落，西鐵+紅隧巴士都ok

直接去終點啦

最新消息：可以東角道插隊